一人一個古怪同事

同事連續四日（星期六，一二三）著同一套衫褲
本來唔會去留意，但蘋果綠色衫褲外加一件格仔裇衫叫人唔記得都難⋯
唔知有冇換底底

用刀叉食蒸肉餅

個同事星期六都走去返工﹐好古怪

隔離位同事摵左塊腳皮放左係我枱上面...

睇標題已安已不